python selenium問題

呢排學緊python selenium自動化既野
但係卡左關
aastock個報價果個制到底用咩方法find個element
broser1.find_element_class("tp-btn jshoverwithclass")
彈出呢句:'WebElement' object has no attribute 'find_element_class'
試過用CSS xpath好似都唔得

唔係find_elements_by_class咩

打漏左 但一樣唔得

用find_elements_by_class
出呢句
StaleElementReferenceException: Message: stale element reference: element is not attached to the page document

用xpath//div[@class='___']

定係未switchto frame入面

好似都係唔得

can u give me the web page url

find_element_by_css_selector(".tp-btn.jshoverwithclass")

StaleElementReferenceException: Message: stale element reference: element is not attached to the page document

by linktext 報價 呢

find_element_by_css_selector("div.tp-btn.jshoverwithclass")呢

但我既係佢return 咗個selenium.webdriver.remote.webelement.WebElement

直接揾class keyword

樓主，爆 api 仲快啦
investtab etnet 東網

唔知你講緊咩

aastock 個 app 定期轉 key，唔好用

應該問你想做咩？
攞即時價？

岩岩學 無聊玩下